<百思不得其解> 又話元朗721係恐襲 點解用暴動罪起訴？

唔好意思，借個位。
大陸網民留言要血洗外籍法官、秘密處決港人

［國際文宣］全部入來同我煲大佢！中共恐怖主義抬頭，揚言要砍殺香港人

應該用反恐法，全部判終身監禁。

唔夠咪黑警自己砌夠佢，
反正呢個係黑警強項。

一定有陰謀啦。
到時政府可能話取消暴動定性，會取消埋白衣人恐襲